有冇零演技又可以拎影帝影后既人出現過

個人覺得牙醒同李心潔冇走雞

千fa

好入戲喎佢，每當變幻時好戲到

林家棟啦

其實好想小齊拎 好鐘意睇佢

楊千嬅no doubt la

楊千嬅

呢個應該大家都認同

係

千fa , 心潔 , 同埋一味青筋chok樣嘅廚神

2013年 （第32屆）
楊千嬅 飾 余春嬌——《春嬌與志明》
周 迅 飾 柳蔭——《大魔術師》
鄭秀文 飾 梁慧秀——《高海拔之戀II》
江若琳 飾 李麗——《高舉愛》
周 迅 飾 張學寧——《聽風者》

果年可以話質素最低一屆

楊千嬅 無人能敵 無樣無沒無唱勁無演技無fashion sense

我都覺 周迅都可以入兩套

視帝得唔得？
黃子華

待插

視帝點同影帝比
自己公司圍喂圍

唔覺劉德華有演技

桃姐連佢都有得攞

佢又未致於零演技既

其實聽風者可以囉
都唔知點解俾楊千華
不如俾江若琳啦

劉嘉玲

呢樣真 江若琳係高舉愛入面真係有驚喜

江若琳高章過千嬅好多好多

輪資排輩，佢未係時候。

成世人都做緊戲喎佢

譚詠麟

余文樂